點脫毒

毒左20年 20歲仲A0做人有乜意思，希望知道我唔係獨自一個

樓主,same here 我條件其實唔算太差，仲都係一直a0 ，留contact 聯絡？
利申：非gay 真心想研究溝女學

tg: ykfglb
想傾下我地係咪處境都一樣

25年A0
依家脱毒中

刻意溝 通常都唔成事

算吧啦